［榮光］點解呢條片咁少like同view?

成個YouTube呢個版本最還原到個MV

推

1

2

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

3

4

5

6

對準政權 遍地開花

7

8

9

10

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

我聽朝要見到呢條片過1000view 100likes

PUSH

屌你班仆街， 開twitter retweet 呀！！
search
#HKpoliceBrutality
#chinazi
一堆啦

應承自己每日至少retweet 10個先好訓！！！

乜都唔做點改寫歷史呀 屌你老母！！